無左哥帥既話，史達寧仲入唔入到咁多波？

佢老味真係脫胎換骨

6球都關佢事
勁撚過美斯

2助2入，屌

冇左史端寧 哥帥入唔到咁多波

無左哥帥, 史端寧而家幾歲?

第二人啦 過左美斯

@王騎

睇下佢係英格蘭咪知